罐罐後遺症, 點先可以令到主子食返乾糧?

是咁的, 主子係一隻棄養喵, 我早排係街到執佢返黎.
因為第一次養貓, 無咩準備, 所以買罐罐餵俾佢食.
點知隻衰豬, 之後唔肯食乾糧要食罐罐. 開罐氣水都走埋黎以為有罐罐食.
迫佢食乾糧又唔肯食, 唔忍心佢餓親又俾佢食返罐罐.

大家有咩心得令主子食返乾糧?

你洗乾淨個罐頭，再放d乾糧入去，佢咪肯食囉

好易𠝹親口

將乾糧加入d罐罐到攪勻佢再比佢食?
由一開始少乾糧多罐罐
到佢習慣左再調整乾糧罐罐比例
利申: 無養貓

on9貓撚 罐頭就罐頭 貓就貓啦
乜撚野罐罐 主子 你自己打完唔覺得柒架咩

利申: 自己都好鍾意貓

餓佢兩日, 搞掂

試過，個衰仔奶完啲汁，了啲肉食，食剩啲乾糧

唔忍心......今朝唔俾罐罐佢食嬲左我，唔肯同我玩

係呀，所以娘子主人最柒

柒唔過你d罐罐 主子
男人老狗講完自己唔打冷震果下好嘢

剩係放乾糧比佢食 佢肚餓自然會食

乾糧=垃圾
咪鬼餵

其實究竟乾糧定濕糧唔好
我個同事隻貓就係食濕食到有腎病瓜左

肯定餐餐吞拿魚罐
死硬

講兩樣好唔好其實兩樣都唔好 最好係生肉>濕糧>乾糧

問心果句 娘子主人真係最柒

利申：養狗

九唔搭柒

問心果句 Mr.Mean真係最柒
利申：鍾意狗

作為負責任嘅貓奴，多啲睇唔同角度文章
再自己分析邊樣最好啦，太多唔同派別

備用，知多樣嘢，touchwood萬一有事時可以一試

我隻貓唔鍾意食罐 淨係鍾意食糧
就算突然轉乾糧都冇野
但知食罐好啲 我都係餓下佢 逼佢食

唔單止係貓 狗都係一樣
我隻狗之前係嚴重到幾日唔肯食嘢
一定要有罐食
但我就好忍到 佢唔食就算嘅
佢餓到死就會食㗎啦
動物嘅本能係唔會比自己餓死

佢而家日頭嗰餐全乾糧 佢自己食晒
夜晚就多乾糧 加勁少雞比佢食

依樣真 雖然平時貓奴貓奴咁自稱
但係真係當隻貓係皇帝咁養先係戇鳩
擺兜乾糧佢唔食又換返罐頭咁你預一世都唔洗食乾糧